{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161296?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 더반 호텔"
    },
    "text": "チェックインは18時以降から可能で、チェックアウトは11時までです。 親と一緒に宿泊する場合、13歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 ベビー用品は用意されておらず、未成年者は19歳から宿泊が可能で、両親を同伴しない未成年者は宿泊や男女同室での宿泊ができません。 客室はすべて禁煙区域で、別途の喫煙区域は設けていません。 盲導犬を除くペットはホテルの共用地域や営業場への出入りが制限されます。 チェックイン時間は18:00から24:00までです。 ドライブインとlate check-inタイプの客室は連泊が不可能で、予約は2泊以上行われますが、実際の利用は1泊単位で可能です。 一部の客室では連泊ができませんので、ご注意ください。 全客室は禁煙区域であり、客室内で喫煙する場合、客室再整備費用(30万ウォン)が請求されます。 半ホテル宿泊のお客様は、無料の朝食サービスを提供していただけます。 ただし、ドライブインのお客様はこのサービスから除外されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "13歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "13歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品は用意されていますか？",
            "answer": "ベビー用品は用意されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は19歳から宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が両親を同伴しない場合、宿泊や男女同室での宿泊はできませんか？",
            "answer": "未成年者が両親を同伴しない場合、宿泊や男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙区域であり、別途の喫煙区域は設けておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは禁止されており、ホテルの共用地域や営業場への出入りが制限されております。ただし、盲導犬は除外されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "ドライブインとlate check-inタイプの客室は連泊ができますか？",
            "answer": "ドライブインとlate check-inタイプの客室は連泊が不可能で、予約は2泊以上行われますが、実際の利用は1泊単位で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙区域であり、客室内で喫煙する場合、客室再整備費用(30万ウォン)が請求されます。"
        },
        {
            "question": "半ホテル宿泊のお客様には朝食が提供されますか？",
            "answer": "半ホテル宿泊のお客様には無料の朝食サービスが提供されます。ただし、ドライブインのお客様はこのサービスから除外されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 466
    }
}